V20 High capacity 電池一問

我有部 v20 , 上網買左一舊 porson 4000mah ,但係叉左幾次，用 accu battery 都話我得 2500mah 係我做錯野定俾人呃？ 多謝解答

推

上得黎問多數後者

真係俾人呃

我仲抱有小小希望係 Battery cycle 問題

當買個教訓

其實你拎上手feel下重量都知

其實accu點會準

淘寶買個usb電錶會計到你差入幾多mah, apps唔係好準

d人話麗新幾好 有無人用緊

Thank you 各爸打覆 post，横豎都用得當多舊 backup 啦

之前我有個 post 問同一樣野 D人話幾好

我都用緊。 幾好。

4000千唔知
我用緊粒8000mAH 麗升 後悔無買 10000mAH

我用緊粒4100，好好用

淘咗粒 試用緊

我有用緊4100mah

佢個客服有提過如果想粒電耐用d , 就唔好叉滿之後長叉粒電，尤其是用叉電盒，記住叉滿之後要停左佢

所以我而家要用時間制

但效果幾好